收bigbang飛

收bigbang1張988
邊日都得
telegram: LIHKG-CA

LIHKG_CA

收3張688 $800 21號 email jojowong1216@yahoo.com.hk

21/1 星期六 $988 2張連位
編號501-1000
ronald2017tk@icloud.com
原價手續費加少少放

放一張 $688 b1
Tele: @jackyywck

想收988 2張
已email

1588 我原價放俾你

想收$688兩張 跪求
Telegram @Uranium2338

請問巴打放左未? 朋友有意買飛首選988位。唔該晒

放21 號 1588 3連位 b3 區 有現飛
+手續費唔賺錢只賺分 tg marcopt/pm

收一張688 Telegram: eightpointzero

原價放4張22號2188 4連
tg:kennethkuma

原價放1588 同2188 s2區 有意pm

自膠
Telegram :cherrynv

放2188 a4 原價 2nv hkggodlikee@gmail.com

低於原價放 21/1
b4 1588飛
s4 2188飛

tg cwkyue

21/1 $688 x2

telegram: bb17_teletele

放bigbang 1/22,星期日
1588,988,B2,b3，6連內都有，原價放，只收小量車馬費
有意email:lihkg4854@gmail.com

蝕放21/1首場
$1588x2 (B4)
$2188x1 (A1)
Tg: alexlihkg

原價放
21/1 B3 $1588 2連
Telegram: Ykunfg

原價加信用卡手續費放 $988 x2
22/1
Tg miccodg

收飛 21號 688/988兩張
telegram: SinGasBBg

傻閪垃圾死韓狗屌你老母呀